點睇cc台又改口風話新冠係弱感冒 屌政府借機限聚

有冇發覺政府永遠唔會話你知中完武肺d人係點

之前又屌政府唔封關 又話勁過沙士 又話政府防疫不力 又話個肺白曬 跳唔過1cm 以家醫護做曬condom 連登仔真係點都有野賴政府 咁樣有民主有咩用

推

樓主係好出名既五毛
唔信可以起吓佢底

起左，好乾淨

樓上全部返6日既傻仔

唔返工？

樓上係返6日既傻仔

係廁所

唔返六日對香港無貢獻的

佢今日好快入曬d快指